有冇人懷念以前寫Blog嘅年代？

整到個網勁靚 有個player係度播自己鍾意嘅歌
可以冇人知你邊位 唔駛好似fb ig咁公開身份
入嚟睇嘅可以係完全唔識得嘅網友
搵到女神blog又可以晚晚睇佢更新 知佢諗緊咩 做過咩
又冇fb ig咁假 永遠報喜不報憂

中學寫過xanga, 不過已經成為歷史塵埃，想搵返出來回味下都唔得

mk

其實依家香港仲有冇網可以比人寫blog?
本身前排我都想寫下 不過見到依家果啲網既版面完全r曬頭

依家寫blog係咪一定要用台灣/外國果啲網？

我中二三冇再寫blog 果時qooza好hit 中四五果時都會log in 返入去睇自己寫過d乜 果時又有好多出名blogger 晚晚追update 好懷念

有毒撚派架喎
成個blog都係acg圖 再加首動畫ed做bgmusic
好耐之前我用過地獄少女一 最後應該係用Angel beats

重有用ghost

Me= yahoo blog女王

仲有寫blog
不過多數都係開箱

四川貓熊女

hkflash + 日記

del咗?
依家xanga畀錢就睇得返

唔記得id pw啦